{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "세종호수공원3"
    },
    "text": "世宗湖公園 (세종호수공원)\nこの公園は、総面積約70万5768㎡で湖面積は32万2800㎡です。淡水量は50万8千トンで平均水深は1.5mです。世宗市の中心に位置し、錦江の川の水を利用して人工湖として造成されました。2013年に完成し、午前5時から23時まで年中無休で開放しています。公園内にはさまざまなテーマの施設があり、広場噴水や家族で楽しめる湖遠足の森もあります。また、シラカバなどさまざまな樹種が植えられており、湖展望台と呼ばれる場所からは素晴らしい景色が眺められます。湖は庭園の一部であり、周辺の景色を楽しむのに最適な場所です。水上舞台島には、祭りや野外音楽会が開催できる文化空間があります。さらに、水花島では水生植物が育ち、湿地島では水質浄化のための植物が育ちます。夏には蓮の花が咲き誇る蓮のデッキや野生の花が育つ水花島、憩いの場ともなる感覚庭園、そして水辺に広がる伝統的な庭園があります。また、テーマ散策路では様々なテーマ別散策路が提供されており、サクラ道、桜道、ヒトツバタゴ道、野草道、ナドルの森、秋紅葉の森、杏の木道などがあります。さらに、公園の探訪には4つのおすすめコース、つまりカップルコース、家族コース、グリーンコース、運動コースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "世宗湖公園の総面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "世宗湖公園の総面積は約70万5768㎡です。"
        },
        {
            "question": "世宗湖公園の湖面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "世宗湖公園の湖面積は32万2800㎡です。"
        },
        {
            "question": "世宗湖公園の淡水量は何トンですか？",
            "answer": "世宗湖公園の淡水量は50万8千トンです。"
        },
        {
            "question": "世宗湖公園の平均水深は何メートルですか？",
            "answer": "世宗湖公園の平均水深は1.5mです。"
        },
        {
            "question": "世宗湖公園はいつ完成しましたか？",
            "answer": "世宗湖公園は2013年に完成しました。"
        },
        {
            "question": "世宗湖公園は何時から何時まで開かれていますか？",
            "answer": "世宗湖公園は午前5時から23時まで年中無休で開放されています。"
        },
        {
            "question": "世宗湖公園にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "世宗湖公園にはさまざまなテーマの施設があり、広場噴水や湖遠足の森などがあります。"
        },
        {
            "question": "世宗湖公園の湖展望台からは何が見えますか？",
            "answer": "世宗湖公園の湖展望台からは素晴らしい景色が眺められます。"
        },
        {
            "question": "世宗湖公園の水上舞台島では何ができますか？",
            "answer": "世宗湖公園の水上舞台島では祭りや野外音楽会が開催できます。"
        },
        {
            "question": "世宗湖公園の蓮のデッキでは何が楽しめますか？",
            "answer": "世宗湖公園の蓮のデッキでは夏に蓮の花が咲き誇ります。"
        },
        {
            "question": "世宗湖公園のテーマ散策路にはどのようなコースがありますか？",
            "answer": "世宗湖公園のテーマ散策路にはサクラ道、桜道、ヒトツバタゴ道、野草道、ナドルの森、秋紅葉の森、杏の木道などがあります。"
        },
        {
            "question": "世宗湖公園の探訪におすすめのコースはありますか？",
            "answer": "世宗湖公園の探訪にはカップルコース、家族コース、グリーンコース、運動コースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 448
    }
}